\chapter{Obsah příloh}
% Concents of the attachment

\dirtree{%
            .1 README.md\DTcomment{stručný popis obsahu média}.
		.1 implementation\DTcomment{adresář se zdrojovými kódy}.
            .2 README.md\DTcomment{stručný popis adresáře s implementací}.
		.1 data\DTcomment{adresář s částí datových souborů}.
	 	.2 images\DTcomment{adresář se snímky}.
	 	.2 labels\DTcomment{adresář s anotacemi snímků}.
		.1 latex\DTcomment{zdrojové kódy práce ve formátu \LaTeX{}}.
            .1 thesis.pdf\DTcomment{text práce ve formátu pdf}.
	}
